身為鏝迷，今個冬天完全感受到高處不勝寒

唉屌～成日坐榜首好凍好空虛好寂莫

嘈咩啊 快車期等睇我猁做榜首

今晚班仆街就輸波啦

Hi 二弟

曼聯會上第一